留力留力留力留力留力留力留力留力留力

留力留力留力留力留力留力留力留力留力

你係超人？？
24小時唔會累咩
走都走唔切咪累事

你唔識玩就咪害人

如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下墜之瓜，何堪再摘

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

警犬封路比市民逗留
咩事自己唸